十點和你SING？意大利人係屋企大合唱

隻狗都一齊唱

武漢 意大利都係去到差唔多絕望就會有依個動作
證明之前香港人10點大叫都係差唔多到絕望

最後啲講蝗話嘅「意大利加油」好un耳，落井下石咁